出左黎做野既你地點抽時間睇書

臨訓15分
唔玩電話就好多時間啦

唔洗做野嗰陣

之前等車丶坐巴士嗰陣會睇聖經
愈夜愈唔精神，所以瞓前唔會睇書
星期六日食完早餐都會睇書

其實正常返工點會無時間閱讀
同做運動一樣
不過係個人攰同懶唔想做啫

比錢蕭生 聽佢9up仲有用

佢幫你睇晒書 再精華

每逢idling就睇
等車丶搭緊車丶等食飯丶臨瞓前etc...

我係早起身睇

我係有時間但無精神
臨訓想睇下 點知睇唔夠5分鐘就頂唔順

咁癲 你好早訓？

宜家都未訓
不過又唔係日日都睇書嘅
一星期一兩日 6點零鐘起身睇陣書

六日毒係屋企睇

聖經有一度話：此嬰兒天生殘缺，是否做錯了甚麼事？(大意)，話基督教(廣義)本來有輪迴之說，你信唔信？

近排睇咗佢嘅李嘉誠傳，好正，想問下點解李投投下地可以即場搵對手談判合作？無違反法例？

所有唔係食飯、返工、社交嘅時間
太眼瞓就企住睇

ching同我一樣返工返到好攰

好攰但又好無聊 有好多野想做但又無力

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容。

返工睇

將玩電話啲時間拎嚟睇咪得

放假睇